教育局宣布所有幼稚園及中小學農曆新年假後，回校學生可增至不多於全校三分一

【最新】教育局宣布所有幼稚園及中小學農曆新年假後，回校學生可增至不多於全校三分一；若學校教職員能定期每兩周檢測，可有條件全校恢復半天面授課

DKLM，唔該港共用腦諗下點解爆，管好啲仆街跳舞群組，關學校撚事咩。

即係要檢測先可以復課？

剝奪學生學習機會

學號單數返一、三
雙數返二、四

到時藍絲家長就會用呢個理由投訴唔肯驗ge老師

三分一咋

復課啦Yeah

同靚女同學錯開就抱憾終生